{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45577&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여의도 컴포트 인"
    },
    "text": "駐車場は計30台が収容でき、駐車施設があります。 地下鉄で移動するには5号線汝矣島駅か9号線の国会議事堂駅を利用すればいいです。 客室の内部施設としてはエアコン、電気ケトル、ヘアドライヤー、無料Wi-Fi、浴室内のシャンプー、ボディソープなどが完備されています。 また、携帯電話の充電器、ヘアアイロン、ワイングラス、氷樽などを無料でレンタルできます。 チェックインは20時から可能で、チェックアウトは12時前までです。 最大2名まで宿泊可能で、客室はスタンダードダブル、スタンダードツイン、デラックスダブルの中からランダムで割り当てられます。 フロントおよびその他の施設に関する情報は与えられていません。 アーリーチェックインやレイトチェックアウト時には追加料金が発生し、禁煙客室で喫煙時にはペナルティが発生します。 客室タイプは事前指定が難しく、器物破損時にはペナルティ料金が請求されます。 ペットや未成年者との男女同室での宿泊は不可であり、予約された金額で誤記入された場合はホテル側でキャンセルすることができます。 このような事項に発生する入室不可の場合、延期や払い戻しは不可能です。 チェックインの際にはランダムに客室が割り当てられ、VIP商品はDeluxe Twin、JUNIOR SUITE、SUITE、FAMILY TWINの中からランダムに割り当てられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台収容できますか？",
            "answer": "駐車場は計30台が収容できます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で移動するにはどの駅を利用すればいいですか？",
            "answer": "地下鉄で移動するには5号線汝矣島駅か9号線の国会議事堂駅を利用すればいいです。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはエアコン、電気ケトル、ヘアドライヤー、無料Wi-Fi、浴室内のシャンプー、ボディソープなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "無料でレンタルできるものは何ですか？",
            "answer": "無料でレンタルできるものとしては携帯電話の充電器、ヘアアイロン、ワイングラス、氷樽などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは20時から可能で、チェックアウトは12時前までです。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊することができますか？",
            "answer": "最大2名まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは事前に指定することはできますか？",
            "answer": "客室のタイプは事前指定が難しく、ランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "喫煙時にはペナルティが発生しますか？",
            "answer": "喫煙時には禁煙客室での宿泊時にペナルティが発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットや未成年者との男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "予約された金額で誤記入された場合、キャンセルはできますか？",
            "answer": "予約された金額で誤記入された場合、ホテル側でキャンセルすることができます。"
        },
        {
            "question": "延期や払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "延期や払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "VIP商品はどの客室タイプからランダムに割り当てられますか？",
            "answer": "VIP商品はDeluxe Twin、JUNIOR SUITE、SUITE、FAMILY TWINの中からランダムに割り当てられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 502
    }
}